內向人讀bba真係好難頂

屌 上次school gathering 用盡奶力先join到個talking group
個mentor講野我都盡量答下
但唔知點解講講下班仆街圍個圈自動將我zone out
之後自動行開埋都冇人理
次次去呢d人多活動都好辛苦 好想走

內向不如讀 EnF

I know your feel

內向讀Accounting先啱

join啲類似toast master 可以present嘅club練下口才 聽多啲ted talk/上多啲網擴闊下視野 自然多啲話題

quite

acct太悶頂唔順
好采讀is都幾好 business中嘅cs 岩曬毒撚

講野話題都ok嘅
但最難頂係多人個陣自己好唔舒服好想逃離現場

好似透唔到氣咁